想問下有冇8月就有機會唔比人上機嘅source?

成日都聽到人講
想搵下個source喺邊

都係估啫 修改入境條例嘛

大律師公會講明新《入境條例》修訂後，港共有權唔比你上機，而條例生效日期係 8 月 1號

SOURCE:
《入境條例》倡入境處長可拒乘客出境 大律師公會：限制離港權力不受約束，令人不安

你係咪名人？政治人物？
唔係就咪撚煩啦

今時今日你以為支共同你講笑？再唔走就無機會走架啦

就係見到個個都話驚
唔通去個旅行都唔得？

thx

佢地想多d人移民 咪嚇鳩你囉
佢地留係香港易d搵錢呀ma